平板電腦唔係叫IPad

都唔白啲人，見到Samsung 平板電腦又叫IPad，見到華為既平板電腦又叫IPad。
Apple出個啲先至叫IPad囉，想叫平板電腦既英文名，唔該叫返Tablet

tablet隻字太深 香港人唔識

叫table

一個app 係app 唔係apps

啱呀，而家啲人連單數眾數都唔識